[NBA一線]痴鳩線 Hawks又贏撚左波

LET GO HAWKS

上下左右刀然過晒啦=.=
LET GO HAWKS